!!和理非必做!! 你嘅一小步都好重要

首先 申請Twitter Ac(吾洗5分鐘)

然後 打開Telegram 加 @TwitterHelpBot
按/task
入面有吾同Twitter嘅 link
只需要按入去 like 之後retweet

得閒再可以留言 hashtag
#StandwithHK 等等

每日搭車 屙屎等 空閒時間 都做同樣嘅動作 吾洗5分鐘

將警謊惡行推俾更多全世界嘅人睇

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

出面手足等緊我地 救救和理非們幫幫手

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬等有色既液體啊